[唔係好串話不敗奪冠既咩] 做咩事讓你一個迪布尼都一分攞唔到呀

抵撚死啦臭猁狗串柒柒
今場想賴咩呀
係咪又想話曼城黑哨
金賓尼無直紅呀

想話獌狗黑過我地啦